{"songs": [{"title": "12 de Outubro", "album": "Nada Como Um Dia Ap\u00f3s o Outro Dia (Disco 1: Chora Agora)", "year": "2002-01-01", "lyrics": "[Interl\u00fadio: Mano Brown]\n12 de outubro de 2001\nDia das Crian\u00e7a\nV\u00e1rias festa espalhada na periferia\nNo Parque Santo Ant\u00f4nio hoje teve uma festa\nFoi bancada pela irmandade, uma organiza\u00e7\u00e3o\nTavam confeccionando roupa l\u00e1 no Parque Santo Ant\u00f4nio l\u00e1\nLutando, remando contra a mar\u00e9\nMas t\u00e1 l\u00e1, t\u00e1 firme\nTinha umas 300 pessoas\nNa festa das crian\u00e7a\nComida, m\u00fasica\nTinha um grupo de rap de uma menininha de 10 ano\nCantando muito\nA\u00ed sa\u00edmo de l\u00e1 voado\nE fomo numa otra quermesse de rua tamb\u00e9m\nNa Vila Santa Catarina\nL\u00e1 do outro lado da Zona Sul Quase no Centro\nE chegamo l\u00e1\nA festa num tinha come\u00e7ando ainda\nA\u00ed no caminho passamo por uma favela assim\nE trombamo com uns molequinho jogando bola e tal\nE come\u00e7amo a provocar\n\"Ei moleque, c\u00ea \u00e9 santista? Tal.\"\n\"N\u00e3o, eu sou corintiano.\"\nEu falei\n\"Ei, Marcelinho vai 'rebentar voc\u00eas.\"\nOs moleque vinho naquela id\u00e9ia de jogo\nDa\u00ed eu comecei a pesar do lado dos moleque\n\"E a\u00ed, mano, e a\u00ed, t\u00e1 estudando e tal?\"\nA\u00ed o moleque falou assim\n\"Ih, esse aqui hoje xingou a m\u00e3e dele.\"\nA\u00ed eu falei assim\n\"Por que voc\u00ea xingou sua m\u00e3e?\"\n\"Ah, porque...\"\nN\u00e3o, nem foi isso, ele falou assim\nEu falei\n\"Ganhou, voc\u00eas ganharam presente?\"\nEu perguntei\nNum foi n\u00e3o, Neto\n\"Voc\u00eas ganharam presente?\"\nA\u00ed ele falou\n\"Ganhei foi um tapa na cara hoje.\"\nA\u00ed eu falei\n\"Por que voc\u00ea tomou um tapa na cara?\"\n\"Ah, minha m\u00e3e deu um tapa na minha cara, foi isso que eu ganhei, n\u00e3o ganhei presente n\u00e3o.\"\nFalou assim, \u00f3, bem convicto mesmo\nA\u00ed eu falei assim\n\"Por que voc\u00ea tomou um tapa na cara?\"\n\"Ah, porque eu xinguei ela.\"\n\"Ma', por que voc\u00ea xingou ela?\"\n\"Ah, l\u00f3gico, todo mundo ganhou presente e eu n\u00e3o ganhei por qu\u00ea?\"\nA\u00ed eu fiquei pensando, n\u00e9 mano\nComo uma coisa gera a outra\nIsso gera um \u00f3dio\nO moleque com 10 ano, p\u00f4\nTomar um tapa na cara\nNo dia das crian\u00e7a\nEu fico pensando\nQuantas morte, quantas trag\u00e9dia\nEm fam\u00edlia, o governo j\u00e1 n\u00e3o causou\nCom a incompet\u00eancia\nCom a falta de humanidade\nQuantas pessoas num morreram\nDe frustra\u00e7\u00e3o, de desgosto\nLonge do pai, longe da m\u00e3e\nDentro de cadeia\nPor culpa da incompet\u00eancia desses a\u00ed\nEntendeu?\nQue fala na televis\u00e3o\nFala bonito\nCome bem\nForte, gordo\nViaja bastante\nTenta chamar os gringo aqui 'pa dentro\nEnquanto os pr\u00f3prio brasileiro t\u00e3o a\u00ed, \u00f3 jogado\nNo mund\u00e3o\nDo jeito que o mund\u00e3o vier\nSem nenhum plano tra\u00e7ado\nSem trajet\u00f3ria nenhuma\nVivendo a vida, s\u00f3\nE o moleque era m\u00f3 revolta, vai vendo\nMoleque revolta\nE ele tava frioz\u00e3o\nJogando bola l\u00e1, tal\nComo se nada tivesse acontecido\nAli marcou pra ele\nTalvez ele tenha se transformado numa outra pessoa aquele dia\nVai vendo o barato\nDia das crian\u00e7a", "image": "https://images.genius.com/34a465bcc833f09b6a34c8d6b76b9665.1000x1000x1.jpg"}], "artist": "Racionais MC\u2019s"}