{"songs": [{"title": "O Mal e o Bem", "album": "Cores & Valores", "year": "2014-11-24", "lyrics": "[Produzido pro: Gedson Dias]\n\n[Refr\u00e3o: Terra Preta]\nUma vida, uma hist\u00f3ria de vit\u00f3rias na mem\u00f3ria\nIgual o livro O Mal e o Bem\nPro seu bem, pro meu bem\nUm espinho, uma rosa, uma trilha\nUma curva perigosa a mais de cem\nPro seu bem, pro meu bem\n\n[Verso 1: Edi Rock]\nPow pow pow, meu destino agora sou\nVou sem capacete, sem placa e sem retrovisor\nQuem me aguarda? Quem me espera?\nN\u00e3o me desespera pelos morros que eu passei\nFora da lei, eu sei, perdi e ganhei\nErrei e acreditei numa luz que eu enxerguei\nKL Jay, DJ, Vila Mazzei\nO J\u00f3 me apresentou em meados de 83\nDan\u00e7ando Break a parceria fechou, formou\nMais uma dupla de S\u00e3o Paulo se aventurou\nEm meio as trevas, \u00e9, e o sereno\nElaboramos a cura, a f\u00f3rmula com veneno\nE at\u00e9 hoje convivendo com o perigo andando em fac\u00e7\u00f5es, Roubando os cora\u00e7\u00f5es feridos\nContra o racismo, contra a desigualdade\nA m\u00e1quina, a f\u00e1brica que exporta criminalidade\nV\u00e1rias cidades, s\u00f3! V\u00e1rios parceiros\nUm salve nas quebradas de S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro\nPelo ponteiro a 220 estou\nDesde 80 \u00e9 esp\u00edrito que me levou\n\n[Refr\u00e3o: Terra Preta]\nUma vida, uma hist\u00f3ria de vit\u00f3rias na mem\u00f3ria\nIgual o livro O Mal e o Bem\nPro seu bem, pro meu bem\nUm espinho, uma rosa, uma trilha\nUma curva perigosa a mais de cem\nPro seu bem, pro meu bem\n\n[Ponte: Terra Preta]\nC\u00e9u azul (4x)\n\n[Verso 2: Edi Rock]\nEnt\u00e3o vai, em 90 a cena ficou violenta\nBrown e o Blue com P\u00e2nico na Zona Sul\nEscolha o seu caminho, Negro limitado\nA Voz Ativa de um povo que \u00e9 descriminado\nMe lembro bem, bem e o mal que voc\u00ea me fez\n\u00c9 que me mant\u00e9m bem pra n\u00e3o ser pego outra vez\nAs armadilha que engatilha no meio da trilha\nUm cumprimento, um abra\u00e7o, um olho que brilha\nE que atira, na mira um cora\u00e7\u00e3o bandido\nBem vindo a selva onde todos sa\u00edram feridos\nMas tamo aqui, a postos pro seu general\nCavando o t\u00fanel e rumo ao Banco Central\nTo na fun\u00e7\u00e3o em dire\u00e7\u00e3o ao horizonte\nMonte Sinai, quem vai chegar ao monte?\nNa adolesc\u00eancia meu velho falava um mont\u00e3o\nSobre a vida sobre o mal sobre as tenta\u00e7\u00e3o\nFechou negr\u00e3o, tudo sempre ser\u00e1 lembrado\nFoi meu chefe, meu parceiro, foi meu aliado\nAcelerado a milh\u00e3o, na 1100\nUm destino, uma brisa, o Mal e o Bem\n\n[Refr\u00e3o]\nUma vida, uma hist\u00f3ria de vit\u00f3rias na mem\u00f3ria\nIgual o livro O Mal e o Bem\nPro seu bem, pro meu bem\nUm espinho, uma rosa, uma trilha\nUma curva perigosa a mais de cem\nPro seu bem, pro meu bem\n\n[Ponte]\nC\u00e9u azul (4x)\n\n[Outro: Edi Rock]\n25 Anos depois firme e forte\nViv\u00e3o e Vivendo\nRacionais MC's", "image": "https://images.genius.com/48b93b49621b9907f9c42edf78332104.960x960x1.jpg"}], "artist": "Racionais MC\u2019s"}